[出軌？]男朋友揸波嘅手勢唔同咗⋯⋯

我做空姐嘅，尋晚飛完一轉long haul，即刻直奔男朋友屋企，打算主動好好咁服侍佢，前戲有幾熱烈嗰啲露骨嘢就唔講喇。

但摷同摸咗一陣我突然發覺，佢揸我胸嘅手勢忽然唔同咗：我係A cup iPad，平時佢揉胸時手勢弧度比較平直，得兩粒提子乾冇咩好捽啊嘛。但尋晚佢對手突然好似熟習咗更大嘅胸咁，竟然想托我波底，隻手掌又半拱型咁包住，但我邊有奶俾佢咁玩⋯⋯

更甚嘅係，佢平時從未試過後入我，因為後入佢冇波揸好冇癮。但尋晚佢竟然一嘢反起我，想搵對奶揸住插，但搵咗一陣都冇波揸之下，佢唯有扯住我手臂，㩒實我膊頭⋯⋯我啱先飛完，幫閪客抬咗幾個勁重嘅行李，手已經好痛，俾佢搞完真係就嚟甩骹。

直覺話俾我知，出事喇。之後我趁佢瞓著，unlock佢手機睇whatsapp，當下即刻明囇。

自問自己生得幾靚，性格又唔錯；男朋友憨厚老實型，仲講過想同我結婚。

係咪做空姐嘅女人就唔值得真愛⋯⋯

最近係樓下買左提子乾包食姐

樓主文筆形容得好有畫面

0/10 空少咪扮空姐

Wtsapp有咩睇？

無圖點討論落去?

提子包都大過我⋯⋯

樓主對波有冇佢咁大先

無波既女人

男人練下個胸，都有啲野揸下手，巴打加油

只要有心，樓豬都好快有肥仔波

示意圖啱唔啱

佢同一個冇save contact嘅人keep住chat，最尾嗰句係：「女朋友返到未？」

打蛇隨棍上 覆佢：未返 今晚來 老地方
然後熄佢機 等睇戲

做我嗰行要keep身材，唔可以食咁肥

笑咗～

兩個男人 繪形繪聲咁形容返個場面出黎

媽好很肥～可以

當時個腦實囇，乜都諗唔到
而家冇機會攞佢手機睇

樓主肯撚定係空少嚟
有個大波妹令樓主男友曲都朽返直

可能我讀linguistics出身喇，擅長處理文字

我女朋友做空姐嘅，尋晚佢飛完一轉long haul，即刻直奔我屋企，打算主動好好咁服侍我，前戲有幾熱烈嗰啲露骨嘢就唔講喇。

但含咗我一陣我突然發覺，佢揸我賓周嘅手勢忽然唔同咗：我平時扯咗都係5CM，平時佢幫我吹都係用食指同姆指就已經無乜得淨，得嗰5CM邊夠四指並排咁握住嚟吹啊。但尋晚佢對手突然好似熟習咗更大嘅賓周咁，竟然托起我袋底﹐左手接右手好似廁紙筒咁想將我條賓周包住咁，但我邊嚟咁長賓周俾佢咁玩⋯⋯

更甚嘅係，佢平時從未試過俾我後入，因為佢知我賓周短。但尋晚佢竟然一嘢反起個屎忽，將我對手放咗喺佢兩邊屎忽，但用屎忽磨咗一陣都磨唔到我賓周之下，佢唯有扯住我賓周，死死氣用食指同姆指繼續幫我吹到爆⋯⋯佢話佢啱先飛完，幫閪客抬咗幾個勁重嘅行李，手已經好痛，幫我吹完真係手指就嚟甩骹。

直覺話俾我知，出事喇。之後我趁佢瞓著，unlock佢手機睇whatsapp，當下即刻明囇。

自問自己生得幾靚仔，性格又唔錯；女朋友外表斯文型，仲講過想同我結婚。

係咪做空姐嘅男朋友就唔值得真愛⋯⋯

樓主文筆幾好 唔做空姐可以考慮寫咸故搵食

我平時服侍周到，從來冇嫌過佢短
因為我相信真愛係不論賓周長短，吹得爆就係好撚

死基佬

這係真係講中左好短？

樓主抄POST唔好抄咁近期

呢份工做唔到幾耐，一嚟燃燒青春，二嚟飛上天以來已經冇咗兩個男朋友

HK01當自己故

中途轉機，基路難行！

可惜冇人比$睇～

會唔會係你男朋友最近生左對肥仔波咋

大把人冇問題

只能說我見過更長嘅⋯⋯

幾多公分？～直徑？～

只能說有本錢真好

又回帶

請善用起底功能

呢到嘅average

咁你🌼爆咗未？～

其實假膠post好容易睇得出 一睇就知

你太聰明

但呢篇我睇唔出

扯左
好想啜提子乾

( Show Blocked User - 傻校長食橙皮 )